發覺4:00放工都幾舒服

疫情關係公司比我flexitime早走
發覺4:00放工真係好正
唔洗同人迫地鐵
仲可以去黃店食埋tea先返屋企
究竟咩人先會遲過4:00放工

仲要返工真係慘
利申 wfh

其實遲過4:00放工既人算唔算反社會人格

發覺22:00放工真係好正
唔洗同人迫地鐵
仲可以去黃店食埋宵夜先返屋企
究竟咩人先會早過22:00放工

利申 WFH

算
基本上要返工既都係
要幾廢既人先要返工

鬼唔知

仲要返工真係慘
利申 幾層樓收租唔使做

仲要係屋企做野真係慘
利申無業

唔使返工呢？

你都係想我屌你姐

垃圾

屌你老母我祝你確診新冠肺炎同covid-19

我唔中意不勞而獲既男人

要諗幾點放工既人都幾慘
我訓醒你岩岩收工

有得揀幾點收工
點解仲要收遲過4:00？
犯賤囉

對社會無貢獻仲大大声

失業咪失業
咩叫唔使返工

sleep is for the weak

你住慈雲山
我唔搵你應該唔會中

3點放工
唔明4點放工諗啲咩

疫情關係公司比我放有薪假
發覺唔洗番工又有糧出真係好正
唔洗同人迫地鐵
仲可以全日留係屋企
究竟咩人先會疫情失控都仲要番工

4pm放工
咁你返幾點先? 7AM?

放自己AL 有咩咁正?

唔洗番工重舒服

失業既生活好似退左休咁，每日起身慢慢食早餐，睇住旁邊既西裝友趕頭趕命，自己就係茶記懶懶閒咁嘆奶茶 。

食完早餐，返屋企上網搵工，每日 SEND 十封信差唔多，之後訓覺。

訓到十二點或者一點起身，可以開電腦睇劇、睇電影、打下機，有左電腦，所有娛樂接近免費。

到左三四點，可能會覺肚餓，由於消耗唔多，可以考慮落街買 10 蚊兩個包，或食下麥皮 。

食完野咪去街市行下，睇下屋企人返唔返黎屋企食飯，冇就買 D 野自己煮，又可以省唔少。

失業左一個月，依照咁既生活方式，扣除必要開支，總支出大概平時返工三成左右。

諗落都覺得好笑，我辛苦工作，為左就係六七十歲後，可以享受類似咁既休閒寧靜既生活。

原來失業已經可以做到，人生真係可笑，哈哈！

你算傻閪
3點間間黃店tea time都多人
4點可以即刻入座

男朋友養

疫情關係公司炒撚咗我
發覺4:00起身真係好正
唔洗同人迫地鐵
仲可以去黃店食埋tea當早餐
究竟咩人先會未過12:00就醒

吓咩話
我4點先訓醒
依家食緊早餐 你地慢慢收工啦

大把人收租唔番工，4:00pm起身。

仲要做人真係慘
利申 已故

你忍到唔搵我咩

我公司放兩點半去美心食埋個下午茶先返屋企才叫爽

你返幾點

咩係返工？
利申 Daddy比咗幾層樓我收租

屌入嗰陣睇唔到係波台

改遲過應棍啲

日日七點都未放

係香港d天生賤種奴隸先係到磨爛席死ot爛ot
以為自己好撚勤力
奴隸離炸
睇返成個世界根本6點放工已經好撚柒遲

利申：從不ot

返工時間做足野都做唔哂係人手問題

放AL我就唔會攞出黎講

CHING你尋晚場松本執一身彩

正.
我wfh only

仲要搵工真係慘
利申 幾層樓收租唔使做

究竟咩人先要返工

法國4:00放工
香港幾時跟？

疫情關係公司炒左我
發覺唔洗返工真係好正
唔洗同人迫地鐵
仲可以去黃店食埋早餐先返屋企
究竟咩人先會返工

仲要等人交租真係慘
利申 訓街

工作7小時先叫生活
起碼有多餘時間做其他野

樓主Jar 🚌？返5點

要幾可悲既人先要番工

勁過公私務員喎，叻仔

3点呢

疫情關係 公司執撚埋 宜家好撚爽 日日係屋企瞓到自然醒

究竟有幾層樓收租每日有咩做

仲有宵夜食

樓主做雞都有老細

由4月尾已經開始4點收工
爽

咁都有得打飛機

利申：WFH

而家啲人係咪唔識叫武漢肺炎

狗先4點後放。

wfh舒服啲

冇得WFH最多返10放3
老細話政府WFH先有得WFH

work from hell

我4點返工呀屌你

冇俾人炒果啲囉

每日打電話投訴

啲雞一見有客就嗌老細

重要WFH真慘！利申放緊暑假！

你算傻閪
3點太陽未落山一出正門曬到乳豬咁

咁早放工都搭地鐵
食幾多黃店都無用啦

你買件風褸都買唔起

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

我跳閘
有乜問題

疫情前嘅你同疫情後嘅你

上年爆發到依家 但都無wfh
仲有朝9晚6
我做錯左啲咩，老細淨係出email叫我地小心啲

咁你有無小心啲
有咪得囉
冗員先會無啦啦想wfh

報驚拉你 仲食宵夜

買去公園仔食

2點放工
唔明3 4點放工諗啲咩

正苦工

星期一已開始wfh

我都想彈性上班

好🍇樓主

WFH 即係24小時on call

首先要有得4點走

中學生嘅感覺

我幫梦問

係4點放工呀 7點返工咁解囉
利申 護狗,俾政府當緊condom

返到屋企訓左陣都係6點幾

以前9 to 5返5日已經覺得好正

疫情影響 公司俾彈性返工放工
發覺3:30放工真係好正
唔洗同人迫地鐵，自己揸車
仲可以去黃店食埋tea先返屋企
究竟咩人先會遲過3:30放工

收租咪得 係咪咁蠢

04:00放工
真係幾爽

on9無飯食

有宵夜食
仲有個半鐘就放工
好爽